【未證實】 今晚被捕社運者被拒見律師

被捕人仕有權見律師
但網傳今晚警賊剝奪此權利

如有更準確消息請喺連登話俾大家知以及傳至參與記招嘅記者

唔撚係啊

仆街了，一車車直上大陸

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

Gphone fb好似有講，屌你點撚樣車左去粉嶺啊你老母又唔俾見律師，送中未過都理撚得你地車上大陸？唔好啊屌

絕對要反擊，在明也在暗，可暗也可明， 防不勝防. 又可以擒賊先擒王. 又可以從簡單著手.
殺一警百不合時宜，沒有一個是無辜的. 逮到要有作為，以眼還眼，以牙還牙，以血還血.
你不是善長，面對不是饑荒迷途羔羊
你是生命保衛者，面對的是殘酷不仁無人性之暴徒. 你手軟,你爆眼傷殘,你頭破血流. 你手軟見唔到明天日出. 唔好死香港人！

一定係大陸有“官”直接去審示威者
話就話羅湖，點解唔比見？
因為已經過埋關
審完就車返羅湖比你接

cls